正式宣佈 除左有關政治同 日程 POST外 所有文請用不推文回覆

比少少力 偵探POST 娛樂POST 乜POST都好, 全部請用不推文回覆
今次一定唔可以輸

不自由 毋寧死

推你好冇

Hehe?

［香港獨立！唯一辦法！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

pish this?